呢排咁多人分手

2017先得個4個月 身邊好多人都係呢排分左手 包括自己在內。
係咪流年不利

我都係

抵死 成班都2016有拖拍 希望2017佢地快d分手

嗯 個個都分 我都係

係超多

你圈子係20歲頭, 多人分手唔出奇